［痴撚線］遵理(7日限定半價）

為咗補習有半價，排六七個鐘都得

年經 暑假一次，開學又一次